冇得去鴨記買，咪上深圳東門買囉！

東門大把，狗隻請上去

隨時仲大火數d

屌你咩
叫人上去送死呀

淘寶大把啦

落唔翻嚟啊 咪害人啦

ebay大把啦
雖然都係大陸野多

上東門大把

on撚9送頭

淘落黎啦
集運唔洗寫到咁明入面係乜

咪撚害人啦